龍和道發生小騷亂

未知咩事

蘋果：龍和道出緊警棍、胡椒噴霧

出咗去 番緊黎，唔好嚇我

衝左一野，衝唔過